有無人俾人話過想慢慢黎？

我朋友俾個港女話想慢慢發展下 想了解下

即係點？

朋友個樣有5／10（個女仔講）

係咪個個女都想慢慢同人發展？

即係拎份入伍form 之後去龍尾排隊，
但千祈要排 唔好走咗去， 仲未搵夠著數

慢慢嚟啦 想做將軍 要由普通兵慢慢升上去

通常都空降截糊

即係你呀 又唔熟又表白
咪俾個試用期你囉

死肥婆 收嗲啦

又一文盲

佢話佢唔係隨便嘅女仔喎

佢話唔收soldiers

點幫我朋友好？

同你朋友唔通話你樣衰咩
得5分
算啦好嘛

我認真 同人講過
因為條撚樣話要同我一齊 但我地又唔熟
但我又冇拍拖 所以咪同佢講慢慢黎
即係佢表現好 感動到我 咪一齊囉

最後有無一齊？過咗幾耐先到下個stage

心急人上我朋友

有呀
但之後覺得唔啱即刻block曬佢所有嘢

你覺唔覺得玩緊一個毒撚

慢慢你又慢完 最後一齊咗又話唔啱

你係咪玩野

有 我太大整痛條女 係咁叫我慢慢黎

咁唔通唔適合仲要勉強咩

慢慢黎個段時間就啱 一齊咗就唔啱？

咁仲咩要慢慢黎

咁俾你屌過仲想點呀
唔通同你講好白 話我地唔同世界呀 玩下就做啦

就算啦

有得屌又唔同講法

係，做兵都要講條件

對佢好感不大

即係唔想同你一齊呀重要死纏住人哋
我而家都經歷緊 說服緊自己當同佢朋友相處

係咪識得唔耐？